{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145745?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 하늘꼬마키즈펜션"
    },
    "text": "ハヌルコマキッズペンションは子供たちのための施設とサービスを提供しています。 各部屋ごとにエアコンと多様な屋内外の遊び施設、室内温水プール、野外大型プール、ジェットバス、プールを同時に見ることができる独立したキッチンスペース、二階遊び場、屋上憩いの場などが備わっています。 人数追加時の費用は1人当たり30,000ウォンで、乳幼児は無料で入室できます。 付帯施設の利用には屋外炭バーベキューは20,000ウォン、室内グリルの使用は10,000ウォンが追加されます。 室内プールはぬるま湯を無料で提供し、ご希望の場合、温水の利用は30,000ウォン追加されます。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 重要な注意事項としては、予約人数より入室人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。 お子様13歳未満の同伴入室の際、お子様の安全事項同意書が必要です。 寝室内では豚肉、魚、チョングクチャンの調理が禁止され、ペットの入室もできません。 プールのおもちゃは浮き輪以外の使用に注意が必要で、ジェットスパでは入浴剤、花びら、ろうそくの使用は禁止されます。 ろうそく、爆竹、ブタンガスの使用は禁止され、風船の付着も禁止されます。 未成年者は保護者同伴なしにはガスバーナー搬入が不可能であり、すべての客室は禁煙です。 現在提供しているサービスはペンションの条件に従って行われ、販売者が商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しなどに関する責任を持ちます。 (業者のイメージは実際と異なる場合があります。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌルコマキッズペンションはどんな施設を提供していますか？",
            "answer": "ハヌルコマキッズペンションは子供たちのための施設とサービスを提供しています。各部屋ごとにエアコンと多様な屋内外の遊び施設、室内温水プール、野外大型プール、ジェットバス、プールを同時に見ることができる独立したキッチンスペース、二階遊び場、屋上憩いの場などが備わっています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時の費用は1人当たり30,000ウォンです。乳幼児は無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "屋外炭バーベキューや室内グリルの使用料はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設の利用には屋外炭バーベキューは20,000ウォン、室内グリルの使用は10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "室内プールはぬるま湯を無料で提供し、ご希望の場合、温水の利用は30,000ウォン追加されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "入室人数が予約人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数より入室人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "お子様13歳未満の同伴入室の際、必要な書類はありますか？",
            "answer": "お子様13歳未満の同伴入室の際、お子様の安全事項同意書が必要です。"
        },
        {
            "question": "どんな料理が禁止されていますか？",
            "answer": "寝室内では豚肉、魚、チョングクチャンの調理が禁止されています。ペットの入室もできません。"
        },
        {
            "question": "プールでの使用制限はありますか？",
            "answer": "プールのおもちゃは浮き輪以外の使用に注意が必要で、ジェットスパでは入浴剤、花びら、ろうそくの使用は禁止されます。ろうそく、爆竹、ブタンガスの使用は禁止され、風船の付着も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に関して制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしにはガスバーナー搬入が不可能であり、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "提供されるサービスに関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "現在提供しているサービスはペンションの条件に従って行われ、販売者が商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しなどに関する責任を持ちます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 619
    }
}